<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Jovany Vergara</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Jovany Vergara</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Aug 2021 14:22:24 -0500</lastBuildDate><atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como me sentí en mi primer proyecto de trabajo</title>
      <link>/posts/first-project/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 14:22:24 -0500</pubDate>
      
      <guid>/posts/first-project/</guid>
      <description>Esto comenzó el 18 de mayo de 2021 Fue el primer día que hablé con el cliente con lo cual me sentía muy nervioso, pero la mayor parte del tiempo habló Juan (dueño de Making Devs). Empezó a decirles que cerraran los ojos y se imaginaran como veían el sitio, a lo cual había choques de ideas, pero siempre Juan se las aclaraba y hasta a mí me sorprendió. Después de terminar la sesión, se me asignó lo que iba a hacer, cómo se iba a trabajar, y se me encargó hacer un pequeño prototipo del sitio, lo cual no le entendía mucho, porque no sabía que hacían ciertas cosas, como el frameword era Vue, no sabía mucho, pero gracias a Brandon (miembro de Making Devs), que me explicó ciertas dudas, pude avanzar y terminar el prototipo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creación de un Blog Web</title>
      <link>/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 14:22:24 -0500</pubDate>
      
      <guid>/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Nota para usuarios que no son de git:  Si no tiene git instalado, puede descargar el archivo de la última versión de este tema desde: https://github.com/theNewDynamic/gohugo-theme-ananke/archive/master.zip Extraiga ese archivo .zip para obtener un directorio &amp;ldquo;gohugo-theme-ananke-master&amp;rdquo;. Cambie el nombre de ese directorio a &amp;ldquo;ananke&amp;rdquo; y muévalo al directorio &amp;ldquo;themes /&amp;rdquo;.  ▶ cd quickstart ~/quickstart ▶ git init Initialized empty Git repository in /Users/bep/quickstart/.git/. Instalación de hugo.io Para poder crear tu sitio web o en este caso un blog te recomiendo usar hugo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
